有冇人有超級巨聲林昇湋唱餓狼傳說條片？

Youtube果條比人剷左 想睇番

推

森美轉身

pish

係ust笑佢借比佢啤

森美轉身.gif

佢讀UST?

Push，想重溫

之前睇過

考古學家

屌最後個下鳩叫真係頂佢唔順

好似俾評判屌到仆街

正常人都屌

睇果個mud9 ms chanchan咁撚欣賞

就知點解香港流行音樂界中

比人捧紅既好多都娛樂性十足 不過實力欠奉

如果有埋評語果part就正